辭左工，又唔想睇醫生，有咩藉口請假

睇醫生睇到個醫生叫我咪咁過分

睇第2個

第一次睇佢都開到紙？

射一日波都要假紙?

我想要2日

咁你又真係幾過份

事假囉 咁都仲要問

想知

岩岩去到間未睇過，唔知過唔過到骨

想知邊間

睇中醫咪得
你話成日肚胃唔舒服要去廁所
搞到今日返唔到工要假紙
啲廢老唔會理你
睇西醫做乜

大西北

都辭咗工, 你想點請假佢都冇你符~

上網係咁揾，啲人話佢可以唔俾你請

如果自己用AL 其實就應該吹你唔脹.
最H既情況, 公司會有機會要按番你請假日數,延續番通知期
睇你公司H 唔H~

辭左工仲可以用AL?

畀錢就有紙架啦

西醫多D診所有醫療卡免費睇

荃灣有一間 睇過 女醫生 會比你話請幾日就幾日 當然唔好太誇張